Documento gerado sob autenticação Nº REI.472.220.D59, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2442                  de  03/04/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  29/03/2018,   referente  ao  interstício  de
29/12/2015 a 28/03/2018, para a servidora NATALY CANAAN SILVA DOS SANTOS, ocupante do cargo de
Assistente em Administração - 701200, matrícula SIAPE 2271650,  lotada  na  Faculdade de Arquitetura,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  D  I,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  D  II,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.506810/2018-12:
Formação Integral de Servidores da UFRGS I CH: 22 (05/04/2016 a 25/05/2016)
Fundação  Bradesco  -  Comunicação  Escrita  CH:  91  Carga  horária  utilizada:  68  hora(s)  /  Carga  horária
excedente: 23 hora(s) (28/03/2018 a 28/03/2018)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
